有冇人下個禮拜請左假

禮拜一都8號波咪虧左

咪玩啦
禮拜一有8號我jj插碎紙機

咪係 應該用週一

原來你咁幼